成日話唔好鬥黃, DLLM, SAVE12網上集會得6千人睇, 核唔核突左D呀?

連開個LIVE都唔願做

Save hk

其實好多頻道都轉播緊唔好屌

已經唔洗D乜, 唔洗身水身汗上街, 唔洗犯法
剩係叫佢地睇下live都咁難

放負撚

但係批鬥黃店呀政黨呀偽人呀就群情洶湧

只係想睇人仆街

連登清泉

冇人理?

抗爭完左好耐啦，唔好搞咁多野啦

個12條友認命喇

放負撚拉

加加埋埋唔知有冇2萬人睇

如果開live可以推翻共產黨嘅我咪開囉，但圈爐打飛機就留翻比你自己啦